我真心覺得大陸啲人係咪戇鳩

和平抗議都叫做危險嘅事？咁學你地係中共嘅極權下求存就係好？

佢地撚知咩叫遊行示威咩

Wechat可恥！

你諗住同畜生溝通？

對佢地黎講咪危險

佢地和平示威會出解放軍

佢地最撚感動個時係有狗食個時，同佢地講香港好撚多狗，隻隻都好撚生猛，快撚d黎香港食，感動下

喺支那抗議係玩命

夏蟲語冰

唔身在現場點撚樣會明白嗰種感覺
好似班廢日日坐係屋企睇TVB咁
淨係睇到搞事嘅人
立會投票嘅新聞又唔理
都夠膽死出街話我地搞事

真係唔死都無撚用

親，記得轉發長輩圖給他們解釋阿，禾們可是保民生，反條例抗外賊的愛國愛港良好市民阿，也叫他一起來排隊前丫

我比大陸閪鬧我係英國狗添～

真係日撚日都同我講大陸幾撚好，但係日日都想問點移民香港，好仆街

係支那狗既角度你唔同意政府你就係錯

佢地做籠中鳥做到麻撚晒木，我都廢鳩事再講呢件事。仲要同我講乜鳩野好多內幕消息，係我地香港人唔撚知

佢地撚識知咩叫freedom , human rights咩

佢地個腦最鍾意用係d on9地方（抖音果d ）

正是我兩老

人地係大陸出黎示威係返唔到屋企既，緊係危險

做得狗耐 自不然唔識做人啦

佢地慣左係牆入面生活
亦未試過同唔敢有反對聲音
做左半世人都唔知出面發生緊咩事 可憐！

佢地生活既地方反抗政府的確係玩命
所以我地先咁多人出黎反抗

你部電話d零件咪又係made in china
用電話可恥！

和平集會字眼上好d
抗議的確有d負面
你應該立即更正佢而唔係避談